電訊供應商係咪block左香港編年史

我用外國data上到
用VPN連香港server都上到
即係應該香港telco block左

另一個post有講
自由鳥block左香港編年史?

但佢個pin係錯
因為我用VPN連返香港server
即係無block香港IP

有無人可以用香港data再試下

依家要用外國data係error 502
但朝早香港data上唔到時 我外國data都仲得

依家香港上到未
我外國data上到

未得

外國data上到
不過成日error502

同內地接軌

又開新post講。。。